各位手足唔好再比民進黨欺騙！

各位手足唔好再比民進黨欺騙！佢地最近帶既風向只有呢兩點:

1. 因為民進黨口講支持自由民主，所以要求香港手足係選舉中支持民進黨，明目張膽騎劫香港既運動。

2. 即使假設民進黨係選舉勝出，亦不斷強調台灣是否收留香港手足只能夠由台灣人決定，即講到明會打完齋唔要和尚，要求香港手足必須付出而不求回報(方仲賢曾經將呢個事實講出黎，但立即比幕後勢力施壓，強迫佢道歉)，另外又用大量假設同無根據既推測，試圖誤導香港手足，令佢地以為國民黨企係民主既對立面。

大家爭取香港民主自由係好事，但切勿被民進黨利用！歸邊民進黨對香港民主運動既未來未必有幫助，甚至可能有害。

北京落左限狗令啦，點解你隻5毛狗仲係度

我講既邊一點有錯，歡迎反駁。

我唔理民進黨點
總知點都唔要比國民黨贏
道理同香港區選一樣
bye 0.5

收嗲啦 都唔知你邊撚個

Pull

國民黨都有打手

冚家剷

總之國民黨就係共產黨
全部都要死全家

包括你個畜生

民進黨就沒有去大陸嗎？

我唔知我唔信我唔理

民進黨未必幫助到香港
但係國民黨一定會親近中共
保住台灣不受中共侵占 就係對香港最大既幫助

就好似區選咁，含淚投泛民，唔理點，就係要建制輸

你話同大陸做生意就係親共，咁美國同大陸做咁多生意又係唔係更加親共?

鳩嗡成性LOL

韓粉，自己睇

咪老屈
成個post無人講過同中國做生意就係親共
做打手做到咁仆街都係第一次見
幫國民黨倒米

屌你老母收皮啦

傻撚左？唔通撐韓國瑜？

夏蟲不可語冰

香港人要贏 韓國瑜一定要輸！
民進黨一樣都係政客，但比起國民黨呢d敗類，人地起碼唔會賣國

你睇太多綠營新聞，被誤導了。

屌你老母啦兩點都係假設都係9up，你拎d證據出嚟啦柒頭

支那畜生死返你祖國大灣區

0.5 拉

人地係陸配，仲有唔通人地無選擇舉什麼旗既自由? 你唔係好支持民主自由嗎？呢個自由都容不下？

on9仔
我地淨係睇而家蔡英文堅決反共
已經夠曬有理由支持佢
KMT食屎啦

香港人冇得投台灣票架
五毛你開錯post

咁係咪親共，駁呀柒頭

幫唔幫香港手足當然係臺灣人民話事啦
一個民主執政黨咁把炮咩

我點樣假設？民進黨有講過一定會收留香港手足嗎？依家就連難民法都唔願意推，你唔覺得奇怪嗎？到時真係遞解手足，你點同手足解釋？

我要韓國俞輸

拉

請利用不推文回覆
（最新版本係按發送後出現在左下角

人地陸配親中與否有人地既自由，台灣係民主社會。

請手足唔好同支那畜生嗌交

問你係咪親共呀，屌你老味

樓豬5毛已block

收皮 死韓狗
仲話 台灣安全 人民有錢
又打經濟牌 拉

不推文回覆

我知道，所以按道理我唔會係五毛。而且香港有得投台灣票既大多數會投韓國瑜。我只係唔想呢到既手足走去幫民進黨，以為民進黨勝出就會幫香港或收留手足。

純粹要 kmt 輸咋傻閪

on9你又知
我有得投就肯定唔會投korean fish

講嘢變曬五毛口吻

我再講一次，人地親邊個有人地既自由。

x2

痴線， 咁都有打手

全香港都反緊共，親共就死撚開

弱撚智 抵你搵唔錢

特朗普同習近平通電話，按你既標準又梗係親共?

咁關你撚事咩

收檔啦，同美國總統比
你自己唔笑果下勁

入嚟係幫手拉

收皮啦...收黃毓民錢喺度搞事!!!

我一定唔會投Sell HK Korean Fish
你唔好代表香港人啦 弱智閪

你既標準都好唔統一

如果叫你二簡一 你簡邊個

支持小英女神

不分區立委投時力啦，唔好俾綠營獨大

支持小英

樓主老母死全家

DLLM, just fuck off

明知韓國魚弱智無料到
都仲有人撐
支共培訓出黎既就係一班弱智官員
同一班愚民

又係你 建議大家block咗佢

搞笑 通完電話未簽協議 加佢關稅

唔支持民進黨，唔通支持國民黨？

Push

含能啦你

d語氣同班狗話市民畀黑記洗腦一尻樣

收皮啦 5毛

縮返你老母個閪啦 五毛

block太益佢,圍剿佢
網絡欺凌到佢唔敢收錢做打手為止

請善用不推文回覆

五毛po唔需要上熱門

國民黨穩了 堅定不移地支持韓總統

你當然有支持共產黨嘅自由，但支持共產黨嘅人就係我嘅敵人，正邪不兩立啫

吓

點先可以檢舉你

支持台灣本土主義同支持DPP兩回事嚟
雖然台仔成日將泛民（DPP）同本土獨派嗰啲（其他黨）撈埋嚟講
但根本兩回事嚟

用字完全唔係粵語使用習慣

有留意多d都會知國民黨同中共關係有幾密切。佢地既生意往來又有幾多。呢一樣野台灣唔少節目都有講。
所以,只要係同中共有利益往來,都唔應該唔佢好過。

Over 左喇

但點解個標準要咁定呀，要睇背景㗎嘛。
同埋呢個世界不嬲都有雙從標準，最重要係雙從標準得合唔合理。。

巴打好波

佢地做得呢啲位 本來就面皮厚不知廉恥
無謂浪費自己時間
佢地真係醜字都唔識寫

因為人地係台灣總統唔係香港總統囉，佢試下犧牲台灣人福利去照顧香港人先？台灣人一定由撐港變反港，用下腦啦正常人唔會求其開空頭支票，用腦諗下都知要立難民法唔易啦，韓國魚先會9up當秘笈

啱啊 但佢親共我就唔撚鐘意所以唔投畀佢 有問題？

都是共產黨好

又係呢個謬誤
'自由' 除咗係做自己想做嘅嘢 仲有要尊重其他人行使'自由'嘅權利
佢哋透過舉中國旗嚟支持剝奪他人自由嘅暴政 就已經係暴政嘅幫兇 民主嘅敵人

其實我講多都係無謂，歡迎大家lm，之後將來結局如何，無論對錯，此post可以佐證。

方仲賢都屌過民進黨，但最後道歉！

我覺得係有人強迫佢道歉。佢講既野其實即係我講既其中一點。

靜啦撚樣

咁國民黨又幫過乜